呢個魔警講左真相

你咬我食牙